比人扯高件衫個女仔

前幾日有圖 影到個女仔比啲狗拉起咗件衫
其實個女仔成身都傷左
但完全冇片冇證據
佢喺立會門口比啲狗捉走左 大約1600
*懷疑*俾狗咬親

出盡奶力都幫唔到個女仔搵片
大家幫個忙

唔好意思呀想大家幫我解個夢等我可以英雄救美

補圖：

佢依家點？

法國黃背心運動的 8 堂課

補link:
警察除女示威者衫！！！

推

推 有無人知個女仔而家點

pish

up

How is she?

唔可以姑息啲仆街狗濫用暴力

希望佢無事

可能仲困緊48

之前係邊睇過話佢無事放走症

Push

push

已經唔係女唔女權既問題
正常人見到成班麻甩佬咁樣對個女仔都會嬲

推
我地一個義士 手足都唔可以遺留

Pish

唔要比我

推絕對唔可以比件事淡

This is WAR crime

仲有呢單

有冇人留意到呢條片除左7,8條友打一個女仔外，仲有盾一野鋤落去

大家幫手廣傳幫下片中受害者

Pushhhh

求片啊

巴絲打推埋呢單

[612經驗] 其實呢幾日有咩注意

個po帶錯風向
幫手入去負皮

想知當日所有受害者而家嘅情況

正常有人性都唔會對女仔咁

周身傷

有無人知到呀

仲有吐血個個男仔仔

推爆死黑警

軟禁中

咁瘦削都四五個人抬

條仆街黑警突撚登既

人手置頂唔好犧牲任何一個

唔好意思 阻阻大家 入面已經有巴打整咗嘅條片 大家幫幫手推po同埋like條片等條片上到熱門 最好留埋言 但保持隊形 比多啲人睇到 同埋有巴絲有時間又識整嘅幫幫手 我地要分享比我地嘅長輩 佢地最鍾意睇呢啲唔洗用腦嘅片 又入晒佢地腦

除咗長輩圖 youtube係其中一個方法

巴打幫手整嘅片

發夢上網睇片睇到一男一女比人捉住行入立法員入面間房仲要閂門 之後話聽到女尖叫聲 係咪黎？
個夢境太模糊了

盡綿力推一推

幾日前投訴咗 有警跟進緊

要幫手 鍵戰出動未

即係同外面俾十幾差佬圍毆同一個女仔？

死黑警又點會有人性黨性就有

推下 比警睇下 我諗佢地都係係度搜證

有無新消息？

P

麻煩po張圖之前blur左女仔露出嘅地方保障私隱

無可能

推 好不安

係！！
個女仔係同一個男仔同時比人拉左入去！

你呢個夢既呢條片好緊要！求link！

唔同

班婦女團呢

片呀喂

死撚晒啦

仆街 女仔一定好危險！！！

入面有大字報
（冇進一步資料）

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

屌好撚仆街
仲要拉入去打多獲
黑警私怨

推 死仆街

我發夢佢就係我隔離一齊衝 想救都救唔切

有冇人可以幫到佢 佢到底去左邊

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

send去啲女權組織度

佢係邊呀屌冇人識佢？點解咁耐都冇人講

諗到有漏洞，如果已經做了以下的，我諗可以放了。內地好像不流行youtube，雖然我不知道用什麼，但可以留意下。

其實最好係就咁一條片 唔放上YouTube

push希望佢無事

推，有冇人搵到

推, 推到有人知下落

推 有冇人知佢下落

推下落之餘仲要搵證據
片呀！片！

推呀
好似唔覺有傳媒片影到佢

我記得喱張相係蘋果影
當時立法會入面咁多記者
班犬應該做唔出咩
希望佢冇事

帶入暗房/警車/警署發生d咩
邊個知

好似已經48 點解仲未見到人

補圖 係蘋果fb搵到

仆街警犬 打人都算啦咁撚離譜嘅咩
推撚到你班龜頭仆街

Push 手足一個不能少

咩料

推呀屌

好不安 有消息未

好心痛

你認得佢？

如果係一男一女比人拉入去立法會既話
我記得 民主黨fb好似有片
條片好似話有議員嘗試入去睇情況
但係比班狗阻止
你去佢地fb搵下

即刻去左搵，但唔見有！

屌 成班警犬恰女人
所有女仔一定要小心

好慘 願女子平安

好擔心佢 究竟佢地會對佢做啲咩

唔好意思
我唔記得左係邊度睇到條片
不過我肯定條片係有議員入過去
片入面間房好似係一間立法會導賞團既房
你不如fb問下民主黨既議員
睇下幫唔幫到你

好擔心

係咪胡志偉想入去嗰條片?
我係NOW新聞見過

睇親都好撚嬲

推 想知

真係唔記得加搵唔返 我努力搵 大家幫幫手！

以前見過大陸劇中間爽雜人權新聞
好似無比人捉到

我地長輩老啦 個腦一下子吸收唔到到多嘢

發夢有公務員講：FAX去公務員事務局投訴，警察會無得撈，無退休金，仲要坐監
公務員事務局
傳 真 : 2868 5069
電 郵 : csbcomp@csb.gov.hk

以下係夢境資料，隱約記得：
1. 投訴警察開槍, 過份使用武力, 執法不公, FAX + EMAIL, 之後會有人跟進, 勁過警監會好多, 未過試用期警察多數88加刑事 , 舊制既公務員隨時連退休金都無埋
2. 必須寫清楚警察名同編號 (用呢條link查)
3. 要用正式方法送佢地一程, Fax + email 最好, Email 補資料, 呢個直接影響升遷甚至炒人，要開board, 唔好用1823
4. 可以叫議員寫仲快處理, 列為Urgent 處理

女權撚失哂縱

要求警方交代每一個被補義士嘅消息

班女權去左邊

黑警死全家！
推！

女權撚?葛佩凡博士
人地都自身難保

一個警察full gear差佬打一個衝擊者 嬲
一個警察full gear差佬打一個無反抗人士 好嬲
十個警察full gear差佬打一個無反抗人士 好撚嬲
十個警察full gear差佬打一個無反抗女仔 好撚柒嬲

喪盡天良都不足以洗清呢班渣滓既罪孽

有消息未

班狗唔係人，毫無人性

我唔記得左邊個議員
好似有兩個議員一齊

有冇人留意到呢條片除左7,8條友打一個女仔外，仲有盾一野鋤落去

係咪#214個留言第一段片？

係！係呢個女仔
佢係同呢個男仔一齊入左去導賞團個辦公室

推上女權POST

而加有既資料：

1。港台英文記者：一男一女示威者被押送到立法會一間房。不久，房內傳出女慘叫聲。片：

2。米報 rice post 12/6 20:06
立法會示威區警方曾一度失守，在警方失守一刻，一名女子失去知覺，被警察擄走。

molamola

痴撚線

我屌你老母啊，屌爆你老母個臭閪啊

巴治奧話個女仔已經返了屋企

係呀
但係我地都要繼續幫手推片！！

太可惡

推 太離譜

有無人識事主 有無佢消息

推
大事大非下每位被捕人士都要沉冤得雪！

幫推

推到外國女權撚組織見到

完全無立法會外既片！！
一定要推！！
事件還原中！

小事啦 大把男仔仲慘

唉 隔離個post已經話啲示威者打狗好過分

呢條女好快比人遺忘

偽善香港人

132都嚟緊囉

有冇人有女義士消息？

推，一個都不能少

總算有聲氣無事

呢個時候仲要比較？？？
咩叫小事？？
而加係要搵證據
痴線 咩叫大把男仔仲慘
而加咪搵緊每一位被捕義士囉！
你肯出一分力未呀？
又埋怨

見到你呢啲人真係好撚燥
企係前線仲要比你話唔夠其他人慘

Sor *特別* 同情女性（因為佢哋係弱者）
其實都係性別歧視
一啲都唔關女權事
唔係對個女仔有利就女權嘅

利申都心痛

正路呀
所以不嬲都唔覺得男女係平等

呢單真係好少資訊
無事就好，希望盡快好返

女權咁都唔出聲睇嚟都係欺善怕惡多

推！！

佢依家點

d警察扯高件衫擺明係到抽水搏大霧
可惜影唔到呢幾件個樣
唔係推上報

個女仔係立會外被制服
然後被粗暴地拖入房

立會外既片一條都無！！
係一條都無！
個女仔係極有機會比人告暴動罪
大家幫下手搵好無？？

同一個人？

香港幾時變到要自己證明自己無罪

3日前手頭上既資訊
已經pm過各大媒體
有啲話無 有啲無覆

就算唔幫佢打甩 都要幫佢告到班狗甩褲！

繼續推

唔可以放過黑警
黑警死全家

黑警死全家

消滅黑警

個女仔接受apple訪問

6.12女學生被捕受辱全身傷 被扯高衫見bra克警唔准拉番低

個男人似係立法會職員
似係抽水
有無起底組識佢

黑警冚家剷

唔該哂
最緊要個人沒事先，屌佢老母死黑警

屈尻人

根本制裁唔到啲警犬